想買

唔俾

做鴨囉

樓上兩個

樓上嗰個

點解唔俾

太醜樣 無人幫襯

我比人恰

唔想俾

好耐冇恰u la

笑死我

想每日一篇?

仲笑

想入你非非

係幾好笑嘅

咩非非

想入非非對你

成班變態佬

大木

佢無錢

容易笑都變態

siu4

樣衰=變態

gaylo - -

jm9

真愛

無 up下

我同靚女s都係真愛

我靚仔

上面都有個靚仔 介紹返

返緊工

兩情相悅同一廂情願嘅分別

我要你

how much

我同自己係兩情相悅

收嗲啦

我襯你唔起

我唔介意

唔喎

我介意

唔靚仔冇呢嗰權利

強制轉機?

唔你老母

咁惡做咩

熱到跳掣咗

幫你開冷氣囉- -

yes冇得sayno

Say左

冇say右唔計